睇到連登某幾個post真係覺得民智未開

乜野法術 預言

唔怪得性交轉運 長有長做

其實係
好多和理非冇乜覺悟

論和理非要有嘅覺悟

ching唔驚得罪法術師？
好撚勁的

等我用念力屌撚死你班連登仔

咁係因為你未遇過